有冇巴絲係現場睇緊煙花

今次唔笑柒你地都唔得

好似盲佬睇煙花，乜鳩都睇唔到，淨係聽到爆煙花聲

仲要同啲蝗一齊逼，汗味肯肯定好濃郁

利申：屋企食緊花生笑住睇

電視都睇唔清

感謝黨

得啲黑色煙

電視都唔清 現場

難為2位主持背告

好似行雷咁

689同啲所謂vip仲要扮睇得好投入